成日話人移民，我身邊就一個都無

恭喜入黎既pr同五毛mon post 狗們
如為上述人士祝早日死全家，未死屋企幾件全部都等中風癱瘓cancer全餐上
拿祝福已經送出，你地睇左就收左彈唔到轉頭，恕不退回

阿璃陀佛

善心打破零回覆

即係你同佢哋唔friend囉,如果係好多年嘅深交應該都會講.

我暫時都冇，明明佢地好多都叫中產

遲啲可能改變主意？

窮撚無錢移仲要通街唱係咩玩法？

其實真係唔係咁多人會移

BNO幾萬生活費移到

好多人搞緊移民都唔會周圍講,97前都係

身邊有三至四個家庭去英國

我棟大廈移淨得我，保安同清潔呀姐

連登仔對多人既定義愈黎愈含糊
幾千都叫多 幾萬又叫多

已經唔知咩叫多咩叫少

你自己係咩人就群咩frd 姐

我幾年前移民都係同兩個最講到心事嘅朋友講